<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account">"Numéro de compte (numéro de téléphone portable) "</string>
    <string name="password">mot de passe</string>
    <string name="input_new_password">entrer un nouveau mot de passe</string>
    <string name="phone_number">numéro de téléphone</string>
    <string name="email">e-mail</string>
    <string name="input_new_email">Entrez un nouvel e-mail</string>
    <string name="username">nom d\'utilisateur</string>
    <string name="input_new_username">Entrez un nouveau nom</string>
    <string name="isVisuallyImpaired">Êtes-vous malvoyant?</string>
    <string name="back">dos</string>
    <string name="log_in">se connecter</string>
    <string name="log_out">se déconnecter</string>
    <string name="sign_up">registre</string>
    <string name="close_account">Annuler le compte</string>
    <string name="check_of_close_account">Confirmez si vous devez vous déconnecter de ce compte?</string>
    <string name="repeat">Entrez à nouveau le mot de passe</string>
    <string name="input_email">Entrer l\'adresse e-mail</string>
    <string name="input_password">Entrer le mot de passe</string>
    <string name="input_phone_num">Entrez le numéro de portable</string>
    <string name="input_user_name">Saisissez votre nom d\'utilisateur</string>
    <string name="user_setting">Paramètres du profil utilisateur</string>
    <string name="change_password">changer le mot de passe</string>
    <string name="change_user_name">Changer le nom d\'utilisateur</string>
    <string name="change_email">"Changer de boîte aux lettres "</string>
    <string name="confirm">confirmation</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="home_page">page d\'accueil</string>
    <string name="setting_page">paramètre</string>
    <string name="signup_page">registre</string>
    <string name="connect">Connectez-nous</string>
    <string name="help">aide</string>
    <string name="other_set">Autre paramètre</string>
    <string name="change_language">Changer de langue</string>
    <string name="toggle_password_visibility">Basculer la visibilité du mot de passe</string>
    <string name="language_selection">Choisissez une langue</string>
    <string name="request">Besoin d\'aide</string>
    <string name="list">liste d\'aide</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="check_of_Log_out">Êtes-vous sûr de vous déconnecter ?</string>
    <string name="Client">Client</string>
    <string name="Description">Description détaillée</string>
    <string name="Location">Emplacement</string>
    <string name="completed">Le client a confirmé que la commission est terminée.</string>
    <string name="thank">Merci pour ton aide</string>
    <string name="hint1">Nous allons l\'identifier pour vous, veuillez rester immobile pendant cinq secondes.</string>
    <string name="hint2">Veuillez pointer la caméra vers le sol et rester immobile pendant cinq secondes.</string>
    <string name="wait">Reconnaissance, veuillez patienter</string>
    <string name="notification_title">Les personnes malvoyantes ont besoin d\'aide</string>
    <string name="no_help">Découvrez si une personne ayant une déficience visuelle a besoin d\'aide</string>
    <string name="introduce1">Bonjour et bienvenue chez Wisdom Vision ! Ensuite, je vais vous donner une brève introduction sur la façon d\'utiliser l\'APP.</string>
    <string name="introduce_isV2">Sur l\'écran principal, vous verrez deux boutons principaux : l\'un est situé dans le coin supérieur droit, cliquez pour accéder à la page des paramètres ; l\'autre est situé en bas au centre de l\'écran, cliquez pour activer la fonction de reconnaissance vocale. Après l\'activation, vous pouvez poser des questions sur votre téléphone et nous vous fournirons une assistance en fonction de vos questions. La fonction de reconnaissance vocale s\'arrêtera automatiquement une fois le résultat de la reconnaissance obtenu, vous n\'avez donc pas à vous soucier de continuer à écouter votre voix. De plus, après avoir fini de prononcer la question, vous pouvez également appuyer à nouveau sur le bouton de reconnaissance pour mettre immédiatement fin à la reconnaissance vocale.</string>
    <string name="introduce_isV3">"Fonction d'identification générale Vous pouvez poser des questions telles que : « Y a-t-il un stylo devant vous ? » L'APP activera la caméra pour l'identification. Pour garantir la précision de la reconnaissance, veuillez maintenir votre téléphone stable pendant environ 5 secondes pour permettre à l'appareil photo de capturer l'image. Les résultats de la reconnaissance seront lus vocalement et affichés dans la zone de réponse au-dessus du bouton de reconnaissance. "</string>
    <string name="introduce_isV4">"Fonction de reconnaissance continue Lorsque la question contient le mot-clé « Suivre » (par exemple « Je veux faire attention si le stylo est en vue ? »), l'APP continuera d'allumer l'appareil photo pour identifier s'il y a des éléments ou des personnes auxquelles vous prêtez attention. jusqu'à ce que vous demandiez à nouveau ou que vous quittiez l'application. Les résultats de l'identification sont présentés de la même manière que l'identification générale. "</string>
    <string name="introduce2">Lorsque votre téléphone portable reçoit une notification, cela signifie qu\'une personne malvoyante a besoin d\'aide et que vous êtes l\'aide la plus proche. Accédez à l\'application pour connaître le nom et l\'emplacement de la personne malvoyante. Veuillez également essayer de joindre la personne non malvoyante le plus rapidement possible. Localisez-la et apportez-lui votre aide.</string>
    <string name="introduce_isV5">"Fonction d'assistance d'urgence Lorsque la question contient le mot-clé « besoin d'aide » (tel que « J'ai besoin d'aide, je suis perdu »), l'APP activera la caméra pour identifier votre emplacement. Veuillez pointer l'objectif du téléphone vers le sol et le maintenir stable pendant environ 5 secondes. Nous enverrons vos besoins et votre localisation à l'animateur le plus proche. Lorsqu'il est confirmé qu'une aide arrive, l'APP vous informera vocalement que \"xxx arrive et vous fournira de l'aide, veuillez patienter\", et le résultat sera également affiché dans la zone de réponse. "</string>
    <string name="introduce_isV6">Les instructions se terminent ici. Vous pouvez cliquer sur le bouton dans le coin inférieur droit pour accéder à la page principale et commencer à utiliser l\'application.</string>
    <string name="introduce_isV7">Si vous avez des questions sur la fonction, vous pouvez cliquer sur le bouton à l\'écran pour réécouter les instructions. Si vous devez réécouter les instructions plus tard, accédez au bouton Aide sur la page des paramètres. Merci de votre écoute attentive.</string>
    <string name="introduce3">Bonjour et bienvenue sur Wisdom Vision ! Cette page comporte 7 boutons, à savoir l\'introduction complète, l\'introduction des fonctions du bouton de l\'écran principal, l\'introduction de la fonction d\'identification générale, l\'introduction de la fonction d\'identification continue, l\'introduction de la fonction d\'assistance d\'urgence, l\'introduction des questions de fonction et le bouton de fermeture. Vous pouvez choisir en fonction de votre temps. Écoutez l\'introduction qui vous convient. Si les instructions ne vous intéressent pas ou si vous savez déjà comment utiliser Wisdom Vision, vous pouvez cliquer sur le bouton de fermeture ci-dessous pour accéder à la page principale et commencer à utiliser l\'application.</string>
    <string name="common_I">Fonction d\'identification générale</string>
    <string name="continue_I">Fonction de reconnaissance continue</string>
    <string name="emergency_I">Fonction d\'assistance d\'urgence</string>
    <string name="questionI">questions sur la fonction</string>
    <string name="all_I">Toute introduction</string>
    <string name="button_I">Fonctions des boutons de l\'écran d\'accueil</string>
    <string name="permission_request">Demande d\'autorisation</string>
    <string name="introduce4">Si vous devez consulter à nouveau l\'aide ultérieurement, accédez au bouton Aide sur la page des paramètres et cliquez dessus. Merci pour votre visionnage détaillé.</string>
    <string name="change_user_data">Modifier les données utilisateur</string>
    <string name="success">Changer le succès !</string>
    <string name="input_password_required">Entrez l\'ancien mot de passe (obligatoire)</string>
</resources>